東張西望條女著成咁去訪問個阿伯有咩居心

你開post冇圖又有咩居心？

冇圖？

我淨係知伯母最撚有機心